點解依家班垃圾後生會自豪自己講胡語

餐廳食飯聽到一班學生講曬胡語，但落單就用返不純正廣東話
以前果代人大陸落嚟會盡力講廣東話，講唔正驚俾人笑，但依一代完全反客為主。
痴撚線